統計署 Research Manager/ Statistician 2020

想問下有冇人已經收到Written？

好撚野屯門派去香港仔
咁樣考驗我

知唔知大概會考咩？

same

收到 九龍去葵涌考

收到 係番自己區

不如屯門人出香港仔夾份搭的士啦?

我諗住book間房仲平

大圍田心

Same

Engine minor stat，做開consultant，考RM機會如何

每次有幾多人會入到interview rd?

唔想溫番d stat
諗緊去唔去考好

我都係
仲要非三大 stat fg，報RM應該都冇咩機

統計處我屌你老母
住彩虹去香港仔考
唔搭鐵既話要7點半起身
同返工有乜分別

我屯門都係香港仔 點睇

今朝幾點起身

一條calculation都冇

5:30

係
統計處我再三屌你老母

我見好多人早走

Respect

都合理既
而家仲邊有人人手計數
佢地識與時並進係好事

其實係咪多數請番舊RM renew contract
佢地唔使考筆試直入interview

佢有統計學會會籍

今年考咩

有冇人知道有得interview未？等到頸都長喇

no news

講到明三月頭先出喎

幾時出呀？仲未有

瑛府未停工都講三月頭
停埋工至少都要再遲啲啦 好common sense姐下話？
你咁急咪打去問囉

呻下姐

又唔係話你

唔通你係入面啲人？有神快拜

有冇人收到interview

收到了 4月1 interview

我4月3號
似陪跑

巴打你收到RM定Stat

RM啦 廢JJ

我收到4月2號

統計處我再四屌你老母
我考得咁差都揀我去in🤣

其實係唔係姐係有考就有得IN
好似全部有考既人都有得IN咁

應該係有得面試嘅先會出嚟講嘢姐。之前有個朋友係統計處做過intern, 佢話筆試會fail好多人。我諗去得interview嘅點都係得一兩成(?)

唔係
前三年考過一次 無得in

有冇人知interview 大概係點？

有冇人收到statistician interview通知?

Yes, postpone until further notice

Statistician係咪已經出哂interview🥺

唔清楚喎 但今日已經in緊

RM postpone 到幾時？有冇消息

有stat interview
但我會棄權
對文件果陣要填表簽名
我會寫「反對國安法」作為簽名
你地加油

大概問咗啲咩？下年去考下

大家覺得自己in 成點? 我見好似都in 幾多人

唔識答 GG

駛唔駛講普通話？我啲普通話好差唔想獻醜

其實Stat同RM既面試都唔算太難 唔明點解以前啲人講到咁恐怖 應該係今年唔同左